不分藍黃，我城自救

為咗自己同你身邊既人

格硬封佢老母

不分藍黃，我城自救

推

不分黃藍，齊心封關

不分黃藍 齊心抗疫

最近嘅深廣都瀨晒嘢

香港...

沙頭角守衛戰

紅毛泥封閪

有冇人有政府下個target

咁你出嚟先